不返工, 要了!

罷工

支持!

全力支持

希望當日地鐵又壞

遊走於廢青的我
罷工
不困難